十月一日劇本已出，企圖嫁禍示威者⋯⋯

十月一日，林鄭唔喺香港，保安局比卡超，警務處盧偉聰失蹤，警察可以為所欲為
點樣拆局?先發制人，喺Twitter reddit 率先聲明？

Push

推

[反極權已失焦］點解今日警察2:20遊行未到放tg 對話會又咁克制？

之前有人post過一篇簡體字，疑似大陸策劃的殺警計劃，估唔到真係會實行

9.29今日劇本已中哂

話殺警嗰啲極有可能係警察喺連登嘅臥底

仲唔戒嚴？

中計黨
10月1冇狗死咁點？你以為唔好再散播咩劇本

你班Condom黑警幫共匪賣命乜撚都做得出,共匪係為咗穩定政權殺撚哂你地祭旗都冇撚所謂
難為你地仆心仆命做嘢,因撚住命都冇呀仆街

我都唔知，唉。
今日林鄭已成功令我哋失焦兼拉百多人

[反極權已失焦］點解今日警察2:20遊行未到放tg 對話會又咁克制？

依家就係等出現第一個，真係多謝佢都黎唔切

不過比卡超同盧偉聰真係消失左，反而個死光頭佬有份上北京邀功，呢兩條友究竟去咗邊

即刻擒拿

唔知我有無聽錯，十月一日皇上閱兵期間，假如同一時間有遊行，係絕對唔會有清場行動。
聽講北大人唔想在世界各地直播閱兵期間，同時直播出現血腥鎮壓嘅場面，咁會落佢面，令皇上即時受到黨內外以及西方社會譴責所以十一閱兵嘅時候唔會清場鎮壓。但之前上面會嚇窒唔俾大家出，但如果出咗佢都耐你唔何。
聽講呢個安排僅十一閱兵嘅時段限定！

聽講十一閱兵期間嘅和平遊行，唔會有清場鎮壓！

核彈！中共極懼怕網絡信息安全在國慶節前出事！兄弟們即刻行動香港可獲勝！

十一遊行要高叫「習近平下台」口號落中共面！

有明確訊息證實係習近平一人當日堅持拒絕「撤回」及下令將44人極速起訴暴動！

警蛆所作所為，即使死一萬個，民意都唔會逆轉。

順水推舟

大快人心！

但全港同鄉會星期二會出動到，到時好似福建人，咁四方八面嘅同鄉會人仕全港格鬥?

全部黑警做, 但不篤灰

中共應該唔會在賀壽期間整單六國大封相，造核彈俾政敵批評？

理得邊個做, 總之有狗中招就得

守護香港大聯盟發起國慶全民護旗行動，召集人黃英豪（左四）稱當日計劃組織上萬名義工，分港島、九龍、新界東和新界西共4個區。他說當日若發現有人污損國旗時，可先制止該人再報警，強調義工不會「撩交打」，只會勸喻和報警。

好喎, 6區VS賀國慶活動
中共想見到既民眾鬥民眾 VER威力升級版終於見到

組織成萬個藍絲周街走

佢就係要香港做黑社會城市

而家去到咁
講真冇得揀

多謝都黎唔切。

咁最好死得夠多

Twitter早兩日已經傳左開去

直接唔認囉
唔係可以點

真係殺咗佢咁又點？

真心覺得多謝 , 點解要拆?

大公報～～漏左口風，公佈餓底行動

大公報，漏左口風，公佈餓底行動

諗到咁多招式

中共做慣

做埋示威者個份

歡迎歡迎，熱烈歡迎

咁如果真係有手足咁你又點，呢啲嘢其實只會觸發破窗效應，根本無得阻

唔好意思 幫手推推
[尋人］朋友哥哥發夢5點後失聯

邊有咁撚多劇本

掘磚嘅你哋...點解唔一人一罐可樂？

多謝
香港人要突破心理關口
就等今次
Mon post狗
下一個就係你

唔割

開心

殺囉 最好殺撚晒3萬隻

今日已經被我吹中拉最多人，雖然是人都知

最仆街係佢地可以殺左我地嘅人
再幫佢著警畜衫
最後屈我地又屈到
佢地又冇成員傷亡
對我地大屠殺

第幾次話殺？

放心 一定全港狂賀

收共產黨order打市民既仲係群眾？

Mon po狗我話你地知
你地死全家都唔會有人同情你地

其實。。
宜家成個狗隊死晒又點

如果係狗殺狗，咁就好笑
以為會民意會翻盤？

最好有第一隻狗死

所以全港啲全部一定要捕捉所有畫面

全港嘅傳媒

依招好撚恐怖

又如何?

開心囉 仲可以點

殺狗祭天賀國家生日都唔準
唔做中國人嚕

死左先同我講

放心啦無人會可憐佢地 黑警死全家

內地派人落香港殺幾個警察攞返民意講左好耐！唔通真係101決心真係殺?

真心死左香港人都只會出黎開香檳 唔理咩原因
外國人見到咁撚多人開香檳應該知咩事

老豆搵仔都有叫殺警，老豆搵仔係咪鬼？

我自己睇嘅係而家就算殺警民意都唔會有什麼逆轉，當然中國賭嚟冇咩所謂，反正死嘅都係三萬傻仔

只要iq 過80既人都知當日唔會有殺警，登報只係阻止你殺警既其中一個手法

無得拆
煲大文匯報事前預告
到時發生咩事就入晒政府數

岩

Condom仔

Agger 推上Twitter 同Reddit先有用

9.11 黨報夠話殺人啦

勵德村事件證明班狗已癲左！

同時，係手足散緊時，大家可以不停打電話報警舉報邊道有「暴徒」等佢地衝去！！

有冇諗過係假消息

先發制人咪得 我930就去殺佢老母閪

11/9 夠話燒山燒左未？
我夠收到風 1/10 流浮山200個刀手終於到

打定國際戰線先

全部有人上嚟開過post
可以搵返d古怪idea嘅post上嚟就知邊d係太公account

插頸割喉佢放狗扑狗張相做乜鳩

冇劇本 咪L驚 死完之後文宣再拆
我地冇人死咩宜家？日日都跳樓浮屍 美國議員都話有證據證明示威者死 重冇咩可以輸？
個個大大聲話如果班狗點點點我就點點點 其實就係比緊唔出手既藉口自己 唔好比我睇死你地 就算你同事你朋友你仔女你父母你另一半死你地都係唔敢出手 淨係識喊同屌鬼
我係咁L串 夠膽你就型比我睇十一同我一齊衝 將來喺煲底相見比你打柒我又點話

發你老母聲明呀 記唔記得啲手足點樣俾人對待 人地黑警係用冇得輸既心態同我地打呀 仲出聲明話我地唔打死啲黑警
你地要明白呢場已經唔係一場運動 係一場戰爭
如果真係出咩事 啲黑警出得黎就有一定風險 點解成日要係我地手足出事呀 佢地死咪死囉 成日話黑警死全家 咪又係一句口號 得個講字

態度正確
前線手足千祈唔好千祈唔好殺警呀
發生咩事都係支共嘅劇本嚟

你唔講盧偉聰三隻字真係差啲唔記得有呢個人嘅存在

去灣仔大公報拆佢招牌

最好死多啲

係就好

呢條橋你早講呀，我就唔支持啦。
不過班狗當我地盲嘅可能性好大
煲大佢啊講定10.1出咩事都FactCheck啊

全家死晒都唔會

怨氣太重

呢個月大大話話黑警剎左幾十市民

要明白依家唔係我地唔想殺狗，而係唔敢落手
既然對家肯幫我地落手，開心都黎唔切

【普通市民都要做，全民攝衫】

10月1日(開始)，全民攝衫
呢個post真係不得不推

文字版：20190928郭先生船上直播，香港即将迎来关键一战，国庆就是CCP的末日，美将清算到国贼资产，以美灭共，依法灭共，以共灭共的伟大时代已经来临https://spark.adobe.com/page/BMJP6NgmoYZKS/

同民間記者會講！

一齊講！

話殺警絕對係政府所為！

不過唔洗衝出黎
起碼要有個心去應對

佢唔係話濫殺無辜is ok
警犬死多幾個咪好，幫我哋做埋

如果係咪都比人屈既話
唔介意食都幾盤紅燒狗肉

大肆po Reddit, twitter先，無壞

殺示威者，著警服，何如？

正解，我係黑警都會咁做

10月1日手足要黑衫攝衫
一人一支漂白水反攻

一人一個鎖 狗鐵一封站就反鎖狗入面

要比多啲人睇到
10月1號熄燈嘅時候
係去Twitter
#LIHKG101

快啲幫手share

死全家都唔會逆轉

高度機密劇本會喺連登俾你免費睇到。好神。

喺就快

開心都黎唔切

海量文宣比你airdrop Print出黎同放上Twitter FB IG

殺啦屌

殺咪殺
不割

多隊人殺警又ok喎

警察驚就射波囉

其實真係殺警又如何呢
佢寫個劇本就唔做
咁你都幾聽話wo

係都無人會割

最好係咁，而家殺警都唔會有民意反彈，完。

咁係咪真係有狗死先？

佢地自己殺自己友咪好，劇咩本

屌 啱啱諗住打

如果部專機有咩意外

殺警都唔割

解放軍要殺警就殺多啲

唔可以比啲狗無後果咁開槍

［全民魔法師] 簡易入門版

十一齊帶喇叭賀國慶

推 Twitter轉咗冇人理

[和理非+勇武攻略] 放下心理及道德包袱，
進化成「正義之師」誅殺「恐怖份子」既最強後盾

dklm 真係有可能

如果中共幫手殺幾隻狗都好呀
都唔會民意逆轉

一陣比人殺咗d人都唔動搖就好笑啦

請大家記住 我地嘅敵人除咗係警察
仲有最撚惡毒嘅共產黨
一日唔驅逐共黨 我地一日唔會贏
十一就係一個好好嘅機會俾我地鳴志

真係有警察死既話d警察就會開始驚

所以咪出左割席宣言

點叫停，佢地卧底狗自己扔

殺警都唔會逆轉
我地輸緊接近2000比0

6月殺警都仲擔心民意, 而家死幾多警犬都唔割
善惡到頭終有報, 多行不義必自斃

呢單真係有D牙in

班臨記做埋最想發生既畫面，極度振奮人心！

屌哂你地班中計撚, 有劇本殺狗又點?
屌你老母! 全港3萬隻畜生全部都係死不足惜
有畜生陣亡, 我理撚得係手足做定係乜鳩劇本呀, 所有香港人肯撚定開香檳慶祝!

殺狗好撚精彩

最好殺返一百幾十個警察

push

唔駛拆，有黑警死只會開全城開香檳

其實盧偉聰已經係傀儡
真正做緊一哥個位係劉業成

驚你啲咩？！
最好你自己殺完再話你示威者做嘅
唔駛出手 又嚇怕班狗

on9 自己白色恐怖

殺晒30000隻我地會當佢英雄

破窗效應
老實講之前都有斬狗案，無人care過
我諗真係有殺狗都唔會有乜9民意逆轉
令班狗驚下仲好

你班勇武手足,同我聽住,有部份前線手足認識我地,之前幾場戰役我地合作過,最初有人以為我地係鬼,詳細唔多講,我地係一班受過專業防暴訓練懲教署職員,之前已經係現場教過大家,如何組織防線同攻擊防暴,之前都有唔少進步,但今日我地冇出現,你地表現太差,中要咁多比人拉,我好心痛..
我地人手有限,身份問題,冇可能次次出現,我係度比些少資訊大家,希望大家務必share同發輝得好D
1.速龍都係人,佢地咩住咁重裝備同蒙面先至令信心大增,但大家留意下佢地人手一定唔夠手足多,只要大家穩固防線,只要佢地一跑出嚟,手足唔走向前攻,先用人火同磚頭攻,再快速向前推進, 趁機會足幾個差人抬去自己方向,呢個時候繼續用磚頭攻擊,同時向差人方向口射洗潔精地下,務別令佢地仆街,最重要立即除佢哋面具,之後私了..佢地以後就會驚..
2.佩槍唔係向上蚊,而係向內45度角向前推,大家明點做😁
3.如果執到警槍,同佢地玩過遊戲,逐粒子彈唔小心跌落坑渠,洗手間,包保玩殘佢地...
4.咁黑仔有狗用槍指你,可行情況試下用1秒用長竹,或雨傘打佢手同向上..
5如果打狗,唔該搵手足集中打腳,上半身有盾牌你打係冇用,要傷腳同關節先有足,以上除左增強攻擊同防護能力之外,就係要令到狗驚,你要記住佢地都係人,唔係超人...
6.哨兵必須去遠少少,手足唔好集足一個地方,必須快速移動,不停向唔同地方攻擊,切斷差人增援,，攻擊完立即走人,玩殘班狗..
7.盡量引班狗去橋下,用高空方式攻擊..
最後10.1見,大家努力
一班CSD職員上

大家share比手足同連登

唔好意思，我想問下點解仲要咁避諱？

我只信燒狗的火魔法係手足放

有九成機會會係全港請小鳳姐登場
順手做埋破窗效應
麻包袋數量直線上升

老解呢? 緊急法呢？又黎鳩吹呀？唔好求其搵條發水鹹魚就話佢d警渣喎